- **[Download des Repos](https://bitbucket.org/derandroidpro/testrepo_bitbucket_06-08-2014/get/30ec7d2c75e4.zip)**


___
___
___


# **Test Readme**

## ***Dieses ReadMe ist nur zu Testzwecken. Bitte nicht beachten!***

Das hier ist ein TestReadme. 
Hier ist der [Link](https://bitbucket.org/derandroidpro/) zu meinem Bitbucket Account.


![device-2015-07-11-174021.png](https://bitbucket.org/repo/KqMxrg/images/2838390222-device-2015-07-11-174021.png)
![device-2015-07-11-163706.png](https://bitbucket.org/repo/KqMxrg/images/2247302287-device-2015-07-11-163706.png)




####Code Tests:

```java
public class Test extends Klasse {
String lol = "irgendeinString";


  public void changestringtext (){
  lol = "TEST";
  }

}

```

```gradle

compile 'com.android.support:design:22.2.0'

```




```xml

<RelativeLayout
android:width="wrap_content"
android:height="wrap_content" >

<TextView 
android:width="wrap_content"
android:height="wrap_content" 
android:text="Test" >
<RelativeLayout/>

```